# Mooc AII

Repositorio del proyecto del módulo 6 del curso mooc: Herramientas software para la realización de
proyectos de AI aplicados a la investigación.

Pasos para realizar el proyecto:

1 – Hacer un Fork del repositorio del proyecto (este contiene el código de entrenamiento y predicción así como el modelo previamente entrenado) en "project slug" añadir vuestro nombre de usuario de miriadax:

2 - Clonar https://gitlab.com/[nombre-de-usuario-de-gitlab]/mooc-aii-[Nombre-de-usuario-de-miriadax] en vuestro ordenador

3 – Desarrollar el código Python para entrenamiento de una red neuronal con el dataset proporcionado (6_training.py).

4 – Entrenamiento, evaluación de resultados y creación de código para realizar predicciones con el modelo entrenado (7_predict.py). ***Nota: si el entrenamiento lleva mucho tiempo o no se tienen recursos suficientes ya se proporciona el modelo entrenado para su uso.

5 – Almacenamiento de las predicciones en una base de datos Mongo (empleado pymongo en Python).

6 – Encapsulamiento del proyecto en un contenedor Docker que tomará unos datos de entrada de una carpeta y realizará las tareas del script para predicciones.

7 – Añadir nuevos ficheros y cambios (scripts modificados, dockerfile...) al repositorio local (commit) y subir los cambios al repositorio en Gitlab (push). 

8 – Realizar una pequeña memoria (no más de una página) con los pasos realizados y subirla a la tarea del módulo 6 habilitada para tal efecto.
